{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_053747",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://encykorea.aks.ac.kr/Article/E0006648",
        "collectedDate": "2023-09-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "군산산업단지(群山産業團地)"
    },
    "text": "全羅北道群山市小龍洞に位置した産業団地では群山(クンサン)国家産業団地と群山(クンサン)地方産業団地がある。この産業団地は全州・益山産業団地と一緒に全羅北道工業発展の中心となっており、工業の発展が期待されるところだ。面積は1246万4000平方メートルで、会社数は84個、従業員数は万418人だ。群山(クンサン)国家産業団地と隣接した筽篒島洞周辺には、群長国家産業団地、群山(クンサン)地区が造成中である。この団地には国際港湾である群山港があり、群山先哲助けて群山空港もの近くにある。グンジャン国家産業団地には群山(クンサン)新港湾とグンサンソン鉄道が建設される予定で、貨物運送が便利になるものと予想される。また、群山(クンサン)地方産業団地は、地域経済活性化に向けて工業化を促進するため、造成された。この団地にはガラス、鉄鋼、化学、飼料、食品などの業種が発達しており、主要な入居会社としては韓国ガラス、ドゥサンユリ、キア特殊鋼、東洋(トンヤン)化学などがある。群山(クンサン)国家産業団地は1988年に竣工されており、大宇(テウ)自動車工場を中心に自動車部品会社が入居している。この団地は面積が682万8000平方メートルで、会社数は38個、従業員数は3702人だ。群山港近くには自動車専用埠頭が造成中である。これを通じて、群山は自動車産業団地としての性格を持っている。",
    "QA": [
        {
            "question": "群山市の産業団地はどこにありますか？",
            "answer": "群山市の産業団地は全羅北道群山市小龍洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "群山市の産業団地の面積は何平方メートルですか？",
            "answer": "群山市の産業団地の面積は1246万4000平方メートルです。"
        },
        {
            "question": "群山市の産業団地には何社ありますか？",
            "answer": "群山市の産業団地には84個の会社があります。"
        },
        {
            "question": "群山市の産業団地の従業員数は何人ですか？",
            "answer": "群山市の産業団地の従業員数は万418人です。"
        },
        {
            "question": "群山市の産業団地にはどのような業種がありますか？",
            "answer": "群山市の産業団地にはガラス、鉄鋼、化学、飼料、食品などの業種があります。"
        },
        {
            "question": "群山市の産業団地にはどのような会社が入居していますか？",
            "answer": "群山市の産業団地には韓国ガラス、ドゥサンユリ、キア特殊鋼、東洋(トンヤン)化学などの会社が入居しています。"
        },
        {
            "question": "群山港はどこにありますか？",
            "answer": "群山港は群山市の産業団地の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "群山港はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "群山港は国際港湾であり、貨物運送に便利な立地です。"
        },
        {
            "question": "群山市には空港はありますか？",
            "answer": "はい、群山市には群山空港があります。"
        },
        {
            "question": "群山市の産業団地は何年に竣工されましたか？",
            "answer": "群山市の産業団地は1988年に竣工されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 349
    }
}